# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-15 16:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-04 16:50+0800\n"
"Last-Translator: Raynor <raynor41@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.6\n"

#: models.py:81
msgid "count"
msgstr "統計頁面"

#: models.py:82
msgid "count_with_pay_channel"
msgstr "統計頁面（支付渠道）"

#: models.py:83
msgid "count_without_time"
msgstr "統計頁面（沒有日期選擇）"

#: models.py:84
msgid "count_only_time"
msgstr "統計頁面（只有日期選擇）"

#: models.py:85
msgid "user_query"
msgstr "用戶查詢頁面"

#: models.py:86
msgid "gang_query"
msgstr "聯盟查詢頁面"

#: models.py:87
msgid "deal_query"
msgstr "充值查詢頁面"

#: models.py:88
msgid "history_query"
msgstr "歷程查詢頁面"

#: models.py:89
msgid "ban_query"
msgstr "封禁查詢頁面"

#: models.py:90
msgid "bind_account"
msgstr "綁定賬戶頁面"

#: models.py:91
msgid "everyday_history_query"
msgstr "每日歷程查詢頁面"

#: models.py:92
msgid "everyday_deal_query"
msgstr "每日充值查詢頁面"

#: models.py:93
msgid "chat_query"
msgstr "聊天查詢頁面"

#: models.py:94
msgid "online"
msgstr "查看在線页面"

#: models.py:95
msgid "notify"
msgstr "系統公告頁面"

#: models.py:96
msgid "mail"
msgstr "系統郵件頁面"

#: models.py:97
msgid "all_mail"
msgstr "全區郵件頁面"

#: models.py:98
msgid "single"
msgstr "單一用戶"

#: models.py:99
msgid "rank"
msgstr "排行榜頁面"

#: models.py:100
msgid "contact"
msgstr "玩家聯繫客服頁面"

#: models.py:101
msgid "guard_master_order"
msgstr "GM指令頁面"

#: models.py:102
msgid "patch"
msgstr "補丁頁面"

#: models.py:103
msgid "config"
msgstr "配置頁面"

#: models.py:104
msgid "control"
msgstr "控制頁面"

#: models.py:105
msgid "pre_update"
msgstr "預更新頁面"

#: models.py:115
msgid "Category is required when Main menu is selected"
msgstr "Main menu選擇時，Category必須選擇"

#: models.py:150
msgid "date"
msgstr "日期"

#: models.py:151
msgid "time"
msgstr "時間"

#: models.py:152
msgid "timestamp to date"
msgstr "時間戳轉換日期"

#: models.py:153
msgid "timestamp to time"
msgstr "時間戳轉換時間"

#: models.py:154
msgid "float two"
msgstr "保留兩位小數"

#: models.py:155
msgid "ratio two"
msgstr "保留兩位小數的百分比"

#: models.py:156
msgid "channel list"
msgstr "渠道列表"

#: models.py:157
msgid "zone list"
msgstr "區服列表"

#: models.py:158
msgid "anything to string"
msgstr "強行轉換字符串"

#: models.py:159
msgid "contact to reply"
msgstr "玩家聯繫客服回覆連接"

#: models.py:160
msgid "ip to server"
msgstr "IP地址轉換成DIR大區"

#: models.py:161
msgid "pay channel list"
msgstr "支付渠道列表"

#: models.py:162
msgid "chat type list"
msgstr "聊天類型列表"

#: models.py:163
msgid "user status list"
msgstr "用戶狀態列表"

#: models.py:164
msgid "kick ban user"
msgstr "禁封用戶"

#: models.py:165
msgid "type of ban"
msgstr "封禁類型"

#: models.py:166
msgid "time of ban"
msgstr "封禁時間"

#: templates/detection/base.html:4
msgid "BlazBlue Revolution Reburning GuardMaster Workbench"
msgstr "BlazBlue運維平台"

#: templates/detection/base.html:5
msgid "Range of Date"
msgstr "日期範圍"

#: templates/detection/base.html:6
msgid "TO"
msgstr "至"

#: templates/detection/base.html:7
msgid "Zone"
msgstr "區服"

#: templates/detection/base.html:8
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: templates/detection/base.html:9
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: templates/detection/base.html:10
msgid "Sign Out"
msgstr "註銷"

#: templates/detection/base.html:11
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: templates/detection/base.html:12
msgid "Player ID"
msgstr "玩家ID"

#: templates/detection/base.html:13
msgid "Player Name"
msgstr "玩家名"

#: templates/detection/base.html:14
msgid "User ID"
msgstr "用戶ID"

#: templates/detection/base.html:15
msgid "Gang Name"
msgstr "聯盟名稱"

#: templates/detection/base.html:16
msgid "Gang Leader Name"
msgstr "盟主名稱"

#: templates/detection/base.html:17
msgid "Gang ID"
msgstr "聯盟ID"

#: templates/detection/base.html:18
msgid "Range of Money"
msgstr "金額範圍"

#: templates/detection/base.html:19
msgid "List of Servers"
msgstr "伺服器列表"

#: templates/detection/base.html:20
msgid "Choose The Panel"
msgstr "請選擇遊戲面板"

#: templates/detection/bind_account.html:4
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: templates/detection/chat_query.html:4
msgid "Chat Type"
msgstr "聊天類型"

#: templates/detection/chat_query.html:5
msgid "User Status"
msgstr "用戶狀態"

#: value_format.py:69
msgid "reply"
msgstr "回覆"

#: value_format.py:77
msgid "ban"
msgstr "禁封"

#: value_format.py:104
msgid "account_ban"
msgstr "鎖定賬戶"

#: value_format.py:106
msgid "chat_ban"
msgstr "禁言玩家"

#: value_format.py:108
msgid "kick_ban"
msgstr "封禁"

#: value_format.py:112
msgid "unban"
msgstr "解封"

#: value_format.py:114
msgid "Day"
msgstr "天"

#~ msgid "query"
#~ msgstr "查詢頁面"
